突發Netflix 出左south park

終於有

原來冇新

Ipad=唉配

google完先知呢幾隻野叫south park

淨係想睇season 23, 有無？